美女語言治療師太性感 網友暴動：我生病了！

現居美國加州的菲伊（Faye Miah）來自越南，因精緻的五官、水蛇腰加上長腿的性感身材，近日在網路上人氣暴漲，《IG》坐擁42.5萬名粉絲。當大夥兒發現這名火辣美女的職業竟然是語言治療師時，更是紛紛暴動，狂喊「我生病了！治療我吧！」

菲伊今年24歲，據她YouTube自我介紹是在越南長大，後來到美國留學修讀碩士，目前在美擔任正職語言治療師。她經常在網路上曬出比基尼辣照，有時又走清新運動風，吸引一票死忠粉絲。日前，菲伊在《推特》曝光自己的素顏，沒想到素顏也超有競爭力，有些網友甚至認為比化了妝還清純！只能說真正的美女就是這麼經得起檢驗。

臭西，睇樣應俾Ｄ白鬼上司中出慣

雞格

快點治療我

暴動

又暴動

我.....想想....睇醫......醫...生

Ig

淫語治療師

真係美女

越南

似假波

嘗試答我ig有幾幾多對真波

大波版鄭容

我...上...上上......住住...埃，快點點...

Ig呢屌你

我下面唔識講野,係咪有野塞左,幫手用真空吸吮通下佢

426K followers...根本係一個名星既level
做IG model好過

一街都係